\section{Aanpak van de voorgangers}
	\setbeamertemplate{footnote}{
	\hspace*{0cm}%
	\raisebox{0cm}{\insertfootnotemark}
	\parbox[b][1cm]{12cm}{
		\insertfootnotetext\vspace{.7cm}%/
	}%
}

\begin{frame}{Voorgangers}
Fleur Peters en Walewein Philips: \\
Generatie van "moeilijke" Sudoku \\ puzzels: een inverse aanpak. \\ \vspace{.5cm}
Voor het OPO Wetenschappelijke \\ Vorming 2017-2018 bij Professor B. \\Demoen.\footcite{voorgangers}


\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay,shift={($(current page.south west) $) }]
\node[xshift=0cm,right,above] (A) at (9.9,1.6) {\includegraphics[width = 5.5cm]{img/voorgangers.png}};
\end{tikzpicture}  
 
%\includegraphics[width=3.8cm]{img/voorgangers.png}\hspace{.5cm}
\end{frame}

\begin{frame}{Genereren van een sudoku op inverse wijze.}
Willekeurig gegenereerde opgeloste sudoku\\
$\Rightarrow$ De logisch inverse uitvoeren \footcite{boothby2008generating}\\
$\Rightarrow$ Moeilijke sudoku. 
\end{frame}

\begin{frame}{Logische inverse}
\begin{columns}
\column{.5\textwidth}
Logische beschrijving te vinden in Generating Sudoku Puzzles as an Inverse Problem.
\column{.50\textwidth}
\end{columns}



\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay,shift={($(current page.south west) $) }]
\node[xshift=0cm,right,above] (A) at (9.4,.8) {\includegraphics[width = 6cm]{img/inverse.png}};
\end{tikzpicture}  
 
\end{frame}

\begin{frame}{Inverteren van moeilijkheidsregel}
\begin{columns}
\column{.5\textwidth}
\textbf{Invulregel:}\\
Vul een getal in in een vakje.\vspace{.5cm}

\textbf{Pencilmarkregel:}\\
Verwijder een pencilmark uit een vakje.


\column{.50\textwidth}
\textbf{Inverse invulregel:}\\
Verwijder een getal uit een vakje.\vspace{.5cm}

\textbf{Inverse pencilmarkregel:}\\
Vul een pencilmark in in een vakje.


\end{columns}


%Inverse regel verwijdert een pencilmark/voegt een tile toe zodat de normale regel toegepast kan worden.

\end{frame}

\begin{frame}{Inverteren van moeilijkheidsregel}
\begin{columns}
\column{.5\textwidth}
\textbf{Invulregel:}\\
Vul een getal in in een vakje.\vspace{.5cm}

\textbf{Pencilmarkregel:}\\
Verwijder een pencilmark uit een vakje.


\column{.50\textwidth}
\textbf{Inverse invulregel:}\\
Verwijder een getal uit een vakje.\vspace{.5cm}

\textbf{Inverse pencilmarkregel:}\\
Vul een pencilmark in in een vakje.


\end{columns}
\vspace{1cm}

\center
Te na\"ieve aanpak.

\end{frame}


\begin{frame}{Problemen met het resultaat}

Implementatie gaf niet gegarandeerd sudoku's van gegeven moeilijkheidsgraad:

\includegraphics[width = 9cm]{img/resultaat.png}

\end{frame}
